大專生申請信用卡(求大家答答)

話說我係今個學年已經申請左一張恒生信用卡，想問下如果再想申請多張信用卡，唔知銀行會唔會批🙏🏻
求大家解答下🙏🏻

照樣申請先 唔批都無野架

睇你環聯
我讀U無收入 都申請到四張

介唔介意講下係邊四張

讀U既時候開到 恒生enjoy 東亞學生 dbs black world
Scb鄭秀文卡 AE CX
有做pt

唔會啦
Part time月入得嗰三千幾都揸到4張
AE CX ENJOY EARNMORE 渣打World master
不過CX 6月尾explorer

整咁多乜撚

Hangseng 大學聯營卡
Citibank clear
Hkbea platinum (垃圾）
Habc gold

你可以申請大新one or DBS 好似好用啲

如果都係恒生嘅就會降低你Credit Limit
其他銀行就會照批

hsbc red 學生有無機會得
ps 有幾萬資產

得
Visa Signature都得

要放曬啲錢入去？

佢得幾萬 你要40萬⋯